[突發]有冇住Brisbane嘅巴絲

係Brisbane毒撚一個
有冇巴絲可以同我做個朋友
得閒食下飯飲下嘢遊下車河?

推

睇咩學校啊你
利申UQ

我uq

有冇brisbane嘅tg group 或者whatsapp group?

Uq讀緊既絲

uq巴
好撚悶